iPhone 12系列閃mon/綠mon問題

Apple Discussions講到部部都中招
已經有千幾人me too咗
有啲人買咗兩部都有呢個問題

大家可以set brightness做50%左右熄燈睇一張全黑嘅圖睇吓有冇著光
又或者去clock app度同樣set brightness做50%喺暗嘅環境scroll吓睇吓會唔會閃
我發現只有係brightness接近最光先算冇問題

我見連登好似冇乜人講過呢個問題

macrumours話apple做緊嘢但係都出咗成個月 fix到一早fix咗？可能會係硬件問題？同埋有人話oneplus/samsung都有呢個問題但係最尾冇fix到

我自己就係pro max 256都中招
雖然唔影響日間使用但係知道有呢個問題都幾唔舒服

apple好似認左係software問題，要得ios fix

要等

我12 pro max無事